點睇平安谷係近十年最有張力既tvb劇？

真係好好睇 由第一集開始已經好有張力 會睇完一集想快啲追第二集
雖然明知啲鬼係班女人搞出後 但都拍到好陰寒同好緊張
劇情又唔膠 節奏又緊湊
演員都演得好好
蘇玉華
講呢啲
大力仔都好撚正
黃浩然一貫有啲搞笑既感覺
最勁既係連陳凱林都唔差 個角色煩得黎又幾得人中意
仲有譚凱琪 陳瑩

三日兩夜先係

陳瑩

平時好少睇tvb 但睇親都垃圾唔想追唔會睇落去
呢套食飯睇到覺得好好睇而家日日追

牙鄺

起底就知係TVB打手acc

認錯人

覺得好睇姐 都話好多套都垃圾唔會睇
打手都吹奏第2套大作啦
有冇睇我有笑鳩rain 個post?

睇過少少
故事背景有d似狂人日記

唔想聽普通話

講真，跨世代降魔的個d係呢套面前完全唔入流

識波

呢句真..
呢套會令你想集集追
想搵BT

尋晚我真係比陳瀅扮鬼嚇到彈起

青蘭
琴日嚇完 今日玩感動

block咗，thank you

唯一唔同意呢句「最勁既係連陳凱林都唔差 個角色煩得黎又幾得人中意」
佢真係好煩

真係幾好睇

依套真係唔錯

因為沉重劇，TVB一向少拍

沉重得黎有黃浩然出黎搞下笑